大西北邊間惠康大啲多嘢買啲？

有兩舊水coupon
想去買啲果汁牛扒咖啡粉麵凍肉之類，
之前頌富嗰間算大又多款，但無啦啦執咗，
天晴邨細到on99，無幾多款俾人揀，
天恆未行過<有無巴絲住附近，天恆商場嗰間o唔ok？
或者有無屯元巴絲知道邊間多嘢賣啲

或者有無巴絲有百佳coupon可換？

天澤有惠康

嗰間多唔多嘢買

天澤惠康好多嘢買,同埋對面浚宏軒惠康執咗後而家有百佳

天水圍天慈

屯門巿中心

印象中好似係taste/百佳？？

天澤個間改細左 都算大